紀錄片催淚之城要人！

佢地而家已經籌好錢，但想將backers人數推上頭幾位，姐係要多4-5千人，大家快啲入去捐下錢，一蚊兩蚊都好，要嘅係捐錢人數！

推
1020 尖沙咀

屌唔夠人呀，推

推

要人啊
捐都蚊都得

唔洗捐好多
因為已經夠曬
而家係要人

推，已捐

已捐

好靚聽到反送中(啪啪)發現一路走來已經四個月
香港

第時有冇得上Netflix睇

其他要幾多人?